乜野係靈魂，你覺得人有無靈魂？

我覺得有靈魂都唔出奇
其實無論係邊個地方既宗教同信仰都好
睇到死後都會去一個地方
但係我又唔信係肉身去
所以有靈魂都唔出奇

信有

自己同屋企人試過靈魂出竅

下期六合彩開乜？可否開之前講？

靈魂出竅同預知未來好似係2樣野黎

咁可否遙視？

我自細有少少靈識，可以感知到一啲non-physical嘅existence，去教會會好不安同嘔心，屋企人都覺得好奇怪，所以就好少去禮拜

直到中學嗰陣係台灣識咗個師傅，佢話因為基督教係邪神/戰神，總之講咗一大堆嘢都唔係好記得，仲教我修禪嘅初步技巧，之後翻香港去教會就冇事了

雖然最後都係對耶教冇興趣，大學之後冇再去過

唔知咁樣算唔算答到你

靈魂是原本的你

我都有類似經歷
仲有一樣野係
拜完神後
無論係西方上帝
定佛嗰類
都一定仆街
係咪表示我係惡魔嗰邊嘅人

咁我又唔識
遙視係唔係要靈魂出竅先做到

細細個嘅時候 有陰陽眼 好奇怪 淨係睇到一隻鬼 佢因為一啲事而束縛喺人世間 一直陪伴著我直到我大個左 佢話已經冇咩可以再教我 有一日就突然發現佢消失咗

佐為?

認真？
係咪白色半透明咁

巴打係唔係覺得靈魂就係鬼咁解?

巴打係咪覺得鬼唔算係靈魂嘅一種

我都唔清楚咩係靈魂
靈魂係有實體定係冇實體
咁鬼係靈魂既一種體現定係所有靈魂都會係鬼?

士多啤梨係生果嘅一種定所有生果都係士多啤梨

信則有, 不信則無。科學未解釋到。

我個個係問題黎
咁個個人都可以有唔同睇法嘛
叻豬

咁如果鬼係靈魂其中一種體現
咁靈魂仲有啲咩既形式存在

咁人都有靈魂架嘛

咁靈魂即係咩野
咁人會唔會都只不過係靈魂既一種體現?

相令第四個矮人分到黑暗靈魂